見住你地屌林卓廷同個社工有咩用? 唔好on9啦

明白你地嬲
但唔該唔好發洩喺佢地身上
搵同路人做磨心好咩?

你咁樣圍，班高層都係唔會出黎
喺度難為細既職員
佢地喺度
你地都係得個屌字
佢地唔喺度
最後咪又係散

可以日日圍新城市/總部
林卓廷同個社工都係話比大家知
你咁樣圍埋屌都係冇用

而家見到有幾個屌佢地個post
記住不分化不割蓆
呢度有好多一毛見到機會就會分化

不分化

不割蓆